我老死2&b收到IQ測試結果 得63分 之後佢就粒聲唔出咁走左

依家搵佢唔到
點算好

低過榮清唔死也沒用

你用過來人身份話我知
唔夠70分會唔會比人人道毀滅

收到風得36分

我EQ高過榮清

同佢講40分合格嫁啦

幾錢測一次

黑人黎講算高啦

咪屈，上次陪佢去做明明有78

叻仔嚟

去申請白咭啫，電話收得差

你申請左未

估唔到自己有咁高

寵物有優惠價

估唔到佢退化得咁快

邊有63分咁高= =比盡50

弱智

咪屈
弱智點做sp台台主

你都係弱智

邊有咁低 65應該差不多

黑猩猩之中算資優生

仲未見到佢

63分都高過唔小人啦